香港人，七一同我全家出黎行街！

七一前，同你回憶下抗爭第一年

情緒會過去，理念永不滅
國安法臨，未來無人知
但我哋 每一個人都可以改變未來

當 路透社調查國安法支持度竟仲有4成

攬炒雖是手段，惡法還是要反
爭取國際視線，香港人不容被滅聲

一百個人是送頭，十萬人就是民意

魯迅：不在沉默中爆發，就在沉默中滅亡
可唔可以應承我七一行街，
以五一手勢為記
香港人，＿＿＿！

推

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀

Push
7.1 老銅黑3火影Run

push